香港真係好撚多人石頭ed

自己又唔識買
身邊又冇fd 好呢樣
見人地飛，問多兩句就當我係鬼
屌啦星真係無從入手

利申呢個post 唔係求d 咩，純粹呻下

420

日日飛

試過行九龍公園俾啲呀叉sell，無買唔知有無伏

不過我估唔慌係好野

屌，好撚羨慕
我就淨係得上fb 睇人地飛

亂玩真係出事
如果有監管咪唔怕囉，又係講到口臭

係咪冇左就唔得，又唔係
不過就想要囉

我唔飛都冇錢供數嫁啦

得個恨字

當你適合或者身邊嘅朋友喺文化同諗法相似，好快佢地會同你Chill talk，到時買完全唔係咩問題。

但就係唔識呢d 朋友，都唔知點識
無啦啦問人，比人當鬼

所以唔急得嘅，有緣識到個岩傾又smoke嘅朋友，其實就唔洗問，佢地都會同你share

如果你有目的咁識人，人地都feel到啦，自自然然做到朋友先啦

搵石頭fd 好似溝女咁

當你鍾意嗰一種文化/習俗，就自自然然有同道中人，易過溝女